林鄭咁樣做係擺明針對泰食堂XD姐

屌你老母 咁我呢個耶誕節仲有咩娛樂

附link：

政府推出的「回港易」計劃23/11實施，身處廣東省及澳門的港人，回港時可獲豁免14日強制檢疫，

經由深圳灣口岸入境或港珠澳大橋香港口岸入境的名額，每日分別有3000個及2000個，已有超過1萬人申請預約上周回港。

［重貼］停撚咗免檢疫入境先啦，屌你老母

睇caterine都夠啦

都係嘅

而家咪冇得睇囉

XD

禁食為大，票投五號 鄭松泰

何Wayne仲多人睇

其實可以照開
just a flu

泰博應該唔介意

中國人做咩要慶祝聖誕節?

230 views

我起碼佔100個 其他150波台狗畜

林奠唔抵得條女靚
借啲意打壓

弱智

林鄭有追開泰食堂？

林兆波有

林生係熱民？

林生最黃

樓主又借啲2提針

證明特區政府好驚泰博

針對美心

神宮寺之前改過一個名叫大雞樂，同另一個會員對調名用。

大雞樂就係一個熱狗區議員既花名

菠蘿？🍍🍍🍍🍍

個cm邊到睇

想問下N_Bendtner同神宮寺なお係唔係熱狗？